[紅磚人入]聽日開始粵教中公投！

聽田FJ Podium 11點至7點有粵教中公投
好似話要過1535票先通過
請乂家支持！

支持

推
BTW 洗唔洗係學生會會員先投得? 我退左

聽田

同問

支持
科大就成功左喇 你地都要得

係

唔洗

推

last day
一推再推